有冇人用緊循環/對流扇?

啱啱買咗無印良品嘅循環扇，
夠靜又吹得夠遠，
但試過跟網上方法擺係唔同位置唔同角度，都冇期望中果種氣流感喎，
頂多係冇咁焗，而且非常唔明顯
有冇巴打有使用心得？

對流扇主要係配合冷氣用，向上吹將冷空氣吹返上去，會涼左同節能左

係呀，但如果有效，咁起碼會feel到冷氣流動得勁咗，但我唔多感覺到

買大排擋果隻大風扇 冷氣都唔洗開。

果啲一味大風，吹到人好唔舒服。

我將風扇擺係房門口，對住廳吹，房同廳各開一隻窗
成功做到對流，涼爽！

無印唔平喎... 幾錢?

巴打有冇試過吹對角／向天花板吹？聲稱可以形成氣流令間屋好舒服，但我唔得

又唔係太貴，$490

對角我覺得仲熱，啲廢氣走唔到，會困係間屋度
天花板就冇試過，都係地面水平/向下面吹

無印個風咁弱
無印電器真唔係好得

又唔可以話佢弱，佢都射到好遠下，但就唔多覺射完之後營造到氣流。

唔該巴打，我再嘗試下。

簡單講即係多9餘

其實對流風扇最緊要做到你所講既對流, 如果唔既, 不如買番普通既KDK 好過....

我都有部，放房地下，吹向廳天花角落頭

淨開房冷氣已經全屋涼晒

以前用普通panasonic風扇開兩部都做唔到

KDK鴻運扇正呀，屋企本身都有部係廳用。不過擺係房就唔係好啱位，又想試新野，所以就揀咗無印呢部

巴打果部咩牌子？

唔好咁講，開冷氣再開風扇，真係會涼得好快

無印個部囉

如果唔開冷氣，有咩表現？

不過呢
我唔係用無印風扇
只係普通家庭電器舖常見嘅座地風扇

有冇巴打推介細房用風扇🙇🏻🙇🏻

真係咁有用 ,如果房個位吹出去唔到對角位,係咪效果差好多